響政治上敵人係咪絕對唔可以見面?

朋友先可以見面?

3

5

8

相信有人會貼教主貼民賤聯合照

金正恩同特朗普有冇可能見面

政治呢家野點會有永遠既敵人

碌撚成日屌人同建制派有嘢講，勿通匪類，不過自己同老鼠成係frd，又群埋班建制派，精神分裂！

你有能力識得玩咪見得
唔夠班好似青政陳澤滔果d柒頭咪會自爆

咁特朗普有冇得見巴格達迪同金正恩?